Als we ontbijten, dan beantwoord ik alles vragen.
"Hij zou niet meer zeggen, en we scheidden ons om te kleden.
Na het ontbijt herhaalde Mina haar vraag.
Hij keek haar ernstig aan een minuut en zei dan bedroefd: "Omdat mijn beste, beste mevrouw Mina, we moeten hem nu meer dan ooit vinden zelfs als we hem moeten volgen naar de kaken van de hel!
"Ze werd bleker als vroeg ze vaag: "Waarom?"
